# Eleja-se - Integracao com Facebook

Usando PHP SDK v5
Facebook app eleja-se

# Eleja-se - Funcionalidades

Login, postagens, retorno de visualizacoes, comentarios, estatisticas de mensoes, likes, upload de midias e links.